I Phone 出機優惠你會點選？

3 台 出 I Phone 優惠，我唔知點選好！

1. I Phone X 256 , 月費 $516 , 24個月，機價 3000 囉走

2. I Phone 8+ 256 , 月費 $516 , 24個月 , 機價 780 囉走

除返機價加月費平均

I Phone X $ 227 一個月

I Phone 8 $ 207 一個月

大家會點選！

I Phone x 太多問題， 但 I Phone 8+ 外型無特別

佢俾我298x24 4gb
iphone x 256gb :5588

我少你2500 出機，但月費 多你2000 , 用無限上網

有無其他啲plan

搵笨柒，我而家8gb fup plan先178

不嬲買機上台仲貴
用緊支台20gb fup 240